點解啲演員執親玻璃都會𠝹損手？

佢地是咪弱智

幾十年黎都係咁嫁啦
你仲未慣咩？

定律

之後隔離嗰個就會懶慌張咁